中共應該委任燉炳強兼任終審法院首席法官

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

人民日報？